有人作左首歌黎講香港現況

建議大家睇曬佢

原咦原來首歌4年前出
講得同依家一樣搞錯左添

一開波個義士走得好前

香港人除左扮盲同嗌口號重識乜野

不願面對